屋企人地址俾人公開晒

屋企人係註冊中醫
無聊google下屋企人個名發現有埋屋企地址
發現左有個咁既網 數以萬計既中醫地址

個網係香港中醫管理委員會管理既

究竟點解可以咁樣公開
好撚不安
點先可以要求佢刪走

Push

搵私隱專員公署,希望有用

註冊地址應該係公司/執業地址
你屋企人用咗自己屋企登記 唔關人事喎
叫佢改返啦

應該係呢個原因

搬屋之前屋企人已經冇做
個網好多都係屋企地址黎
Btw拉左先

呢個擺明係 公司(中醫) 註冊地址喎

咁on9都做到中醫
樓主呢個網岩哂
過濾下邊啲on9 中醫連門市都無

入面勁多都係住宅地址
究竟係d咩原因咁多人寫左住址俾人公開

Pin你
睇自己仆街最開心

西醫都有 咩師都有

自己on9仲怪人